永不忘記英烈守衛香港而戰死異鄉的軍人

英靈不滅 浩氣長存
1946年8月30日，香港終從日佔3年8個月的黑暗歲月中重光。

按傳統，會到和平紀念碑獻花，以紀念在二戰中犧牲的不同國籍抗日軍人。九七主權移交後，港共政府刻意取消重光紀念日假期，迫使港人淡忘「香港保衛戰」以及殖民地時代之歷史，抹殺英烈抗戰守衛香港的功績。

踏入重光75周年
向所有為自由而戰嘅軍人致敬

同 remembrance day 有咩唔同？

重光紀念捐軀英烈 退役港英兵：政府邊有照顧我哋

A Veteran Return

重光紀念日係紀念香港二戰抗日成功
Remembrance Day係紀念一戰結束 重歸和平 但宜家都會紀念埋二戰軍民

自推(1/10)

自推(2/10)

自推(3/10)

自推(4/10)

自推(5/10)

好重要
推！！！！！

自推(6/10)

Push

自推(7/10)

推

自推(8/10)

自推(9/10)

我已經開咗3日po了

自推(9.5/10)

自推(10/10)

見字簽聯署

即刻簽聯署

好文
香港重光、未敢遺忘！

PUSH

1946年...?

為港捐軀嘅烈士
無論以前定而家都咁值得我哋尊敬同感激
未敢遺忘

應該45

唔好屈政府啦
尊重同仇恨一樣
延續唔到下一代架
所以我覺得你可以慳番啖氣暖肚

1111光棍節

Salute !

唔好忘記

多謝更正係1945年

多謝更正 sorry

向每一位保衛香港的戰士致敬！

push

勿忘記